早d吹雞9月2日三罷？

個日加埋學生要返學，老師要返工，三罷效果+100%

正皮：9月2日三罷
負皮：不了

光復香港
時代革命

自推10次

罷埋學啦屌

10

9

8

7

6

5

4

3

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

好

2

無限期？

1

早d啦 仲9月

睇大家點

係立即，直至永遠！

等埋學生哥開學 同埋夠時間文宣

去到睇下點先啦

E加我驚去唔撚到9月

俾一星期學生係學生組織同討論先？

罷幾長時間？無限期？一日冇用

好似8月5咁全港三罷 塞鐵塞路根本已經返唔到 仲方便學生響應